人民日報—香港警察有能力對付美軍

老吾認同

老金認同

老失認同

笑死朕

預計區選前大濫捕，令選民投唔到畀民主派

老G認同

想睇 繼時開片

藍絲已經有能力殲滅美軍

當香港警察係無委任證響身既時候

又出古惑呀，古惑仔

老最認同

老鑫認同

老习认同

人唔笑狗都吠